====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Venu des trottoirs ombragés , le mouvement du piéton est attiré vers la lumière de la grande pelouse .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

